《死亡無限Loop 2》下周開鏡

Blumhouse製片公司即將開始進行恐怖片《忌日快樂2》的製作工作。影片將於5月10日開始拍攝，預計2019年在影院上映，上映日期尚未正式公佈。

第一部中的女主傑西卡·羅瑟和男主伊瑟爾·布羅薩德已確認回歸，繼續扮演自己的角色。新演員包括蘇拉·沙瑪 ( 《少年派的奇幻漂流》 )，據報導他將扮演Samar Ghosh，這個角色被描述為一個喜歡編程的技術宅男。女演員Sarah Yarkin（《美國恐怖故事》），將飾演假小子Dre Morgan，也是一個科學達人，並且是Ghosh的犯罪同夥。

導演克里斯托弗·蘭敦將繼續執導影片。第一部《忌日快樂》取得了很大的成功，這部電影在全球範圍內帶來了1.23億美元的收入，而預算僅為480萬美元。因此，Blumhouse想要保留團隊的核心人員也就不足為奇了。雖然編劇人選沒有宣布，但Scott Lobdell為第一部創作的劇本備受稱讚，回歸第二部應該是情理之中的事情。

關於續集內容暫時還沒有過多透露，只知道會延續第一部的結局發展，並且同樣涉及到時間循環的問題。